除左現存灣仔富士,香港現存仲剩有咩類似出名嘅“鳳樓”？

係維基Search“一樓一”見到。乜太安樓,觀塘金橋華廈同大角咀大同新邨都幾時變左“鳳樓”啊

太安樓好撚少